大家請盡快返回高登

Post左bam圖先好走 破釜沉舟

認同

咁你就po啦 走啦 冇人留你啊on9

施主好大怨恨 係咪有咩誤解